去緊/到左荃灣的你 請入

荃灣唔要人
好多狗係度
唔好過黎送人頭

推

推俾前線睇

屌我住荃灣
點算

返屋企沖涼 涼冷氣訓覺

到左就立即散人

放左工返緊屋企呀
點搞好

Pish

小心D D 疑似 黑社會人士集中係二三坡坊度

仲有D POPO都係果頭

男人街坊就約埋十幾個空裝落啦

Full gear就唔好入了

始果你住近二三坡坊 楊屋度既話
就咪返歸

荃灣安全
狗未發狂

愉景方向安全?

換衫返屋企啦

商場就鎖左門

最新消息 千色果邊無人

推，勁多狗

Push

咁多狗,啲狗想洗底?

無人更加要提高警覺

住荃灣返緊屋企要小心 行幾幾步

二坡坊得市民記者，唔好黎

有片拍到好多白衫朋友有武器大家真係要小心。住果頭既朋友唔好受傷

係荃灣的勇武者 你地返屋企啦

唔好入黎

推
快啲返屋企瞓覺

街坊落，示威者走

OK

有圖會比較有説服力

推 不要去荃灣

返屋企小心，要換衫，拋左有問題既野

@0005

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

push

3架狗車落緊TW

而家仲有冇白衫

陷阱黎

緑楊既手足 小心呢班人

幫推

荃灣唔要人！唔好入黎！
義士唔好返荃灣屋企！

返屋企睇波啦睇英超

有post講有白衫人拎鐵通
一係飛的一係唔好返啦

唔好意思借個位！

請廣傳！！！！！！！！

犬隻轉左部署
今晚夜d會進行大圍捕
如有人係仲係路面或者仲著住示威裝束
即刻換衫返屋企！！！！！
快d同你地嘅fd子講！！！！

Be water! Be safe everyone!!

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

福建狗有刀班狗仲咁輕裝,有D連盾都唔拎
你話無打龍通我都唔撚信

警黑合作做場show

推
唔好入荃灣送頭

荃灣唔要人
好多狗係度
唔好過黎送人頭

電視直播白衣人係講國語嘅

Push
唔好入荃灣送頭

果班白衫擺姿態咋 要威嘛，由佢

睇蘋果直播，荃灣紅衫可能係國安，快捉

幅相幾點影????

幾點???